10月1密集恐懼症文宣 慎入

屌得細力啲

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

都唔係真係好密集姐

覺得還可以？

還可以

老實，小弟症狀嚴重，冷震已打

咁嚴重

好靚

真心？我未試過俾人讚整得靚

多謝你！整得好靚，加油！